{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033217?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 바다풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に変動がある場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途の追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションによってはペットと一緒に入室できない場合もありますが、その場合も入室をお断りしており、払い戻しもできません。 チェックイン時間とチェックアウト時間を必ず守っていただかないと、次のご利用のお客様のために予約がスムーズに進むことができません。 客室及び周辺施設を利用する際に施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことができる直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害になる恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションでは入室人数が追加される場合にも事前にご連絡ください。 入室後の利用案内としてはIPTVとWiFiが利用でき、カラオケ、バーベキュー場、駐車場など様々な施設が利用できます。 また、ペンションは防浦海水浴場と隣接しているので海を楽しむのに良い位置にあります。 干潟体験や海流、そして周辺の観光地も訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変動がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途の追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できない場合もありますが、その場合も入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックイン時間とチェックアウト時間を必ず守っていただかないと、次のご利用のお客様のために予約がスムーズに進むことができません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の損害についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際に施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことができる直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や施設が利用できますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。また、ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。ペンションでは入室人数が追加される場合にも事前にご連絡ください。入室後の利用案内としてはIPTVとWiFiが利用でき、カラオケ、バーベキュー場、駐車場など様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションは防浦海水浴場と隣接しているので海を楽しむのに良い位置にあります。干潟体験や海流、そして周辺の観光地も訪れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 641
    }
}